傅 家 俊 又 打 到 入 4 強 啦

Anthony McGill v Thepchaiya Un-Nooh
Mark J Williams v Marco Fu

雖然只係invitational World 6 Red嘅4強
但Marco今次好係好fit咁
第1圈炒丁俊暉6比1
8強落後緊2比5又反勝6比5

屌已經輸緊4比1

屌燈

你有找幸福的自由

邊忽好態呀 睇過

一吹奏即輸

5比1
又係時候反cup了

點解咁少紅波

唔夠時間唯有打少d波

家俊bbg

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

人地叫6red championship